泳池男更衣室內有細路女「賞雀」,你會點算?

點解D老豆咁變態，成日帶個細路女入黎泳池男更衣室「賞雀」，有D都好高大下， 好似有成10-11歲，冇理由仲入男更衣室，都幾尷尬架, 尤其是除哂先無端端入來... 又從來唔見傳說中既「泳池管理員」干涉

男人乜都睇晒，唔怪得而家D女仔細細個就識xx, 佢地根本一早都睇慣晒

其實D老豆可唔可以唔好帶個女入男更衣室? 就算你唔介意、甚至係專登畀你個女「賞雀」， 但其他男泳客都有權唔想畀女仔睇，係咪先？

我就唔信D男仔可以入女更衣室咁過癮
如果係呢個年紀同高度既男仔入女更衣室，畀警犬拉都似.....

泳池男更衣室入面有細路女「賞雀」，你會點算

一樣尻fing fing 咁行來行去

除咗令到佢消失之外都唸唔到乜野辦法

我想比佢地睇

如果唔小心扯左仲正

我會勃起俾佢睇

我會打飛機

細路女又喺入面換埋？

爸爸，點解個哥哥隻手係咁chok 嘅？
咦，仲噴左啲白汁岀黎丫

報驚囉

傻啦，人地性經驗豐富過你

其實公眾泳池有家庭更衣室
叫佢哋去

my dad told me not to shame for my dick

成10-11歲 !!!!
直頭要即場打比佢睇啦!!!

小妹妹

11歲？
咁就變左成班男人圍觀佢換衫
老豆係咪收左錢 每人50?

定係你以為佢有10至11歲

細路都唔驚

你男人老狗驚比細路睇？

泳池管理員打緊邊爐掛

俾隻雀佢玩

喺北海道浸溫泉見到個日本仔老豆帶咗個一歲同8歲女去浸啦，咩都見到哂

女人賞雀都係男人犯法

人地屋企可能幫老豆刷背
有咩風浪未見過

試過係日本浸溫泉 有個細路女係咁入男湯到搵佢阿爸
仲要係咁出出入入 擺明好好奇想入黎睇野

屌佢老豆

為什麼這些機會不是屬於我的
來生要做日本人

請佢食雞

其實老豆係FBI，邊個扯旗就拉邊個

開post 把撚咩, 直接報黑警啦

d老母都好中意帶d仔入更衣室
仲有入廁所
問題係佢地都好大個 應該都有10歲

遮住隻雀啦

爸爸： 嗰d白汁營養豐富，白汁雞飯咪就係用呢d汁整囉

好想屌大姐姐

隨時拉返你轉頭

呀女 去買碟雞皇飯黎 快

畀約多歲嘅女人睇雀都無乜所謂啦
根本男人唔存在畀人睇「蝕」

畀*幾*

不安

有次個小朋友見住我條雀 就問 爸爸點解你隻雞雞咁細隻

爸爸 唔好唔要我呀

同意好奇怪，不過我細個都跟過老母去女更衣室

調返轉啲老母咪又係帶啲仔入女更衣室

唔怕俾變態佬搞咩？
抱走個女，洛藥，
變態佬在暗， 老豆在明

叫個細路女幫你含

細個入過 畢生難忘

例如佐敦谷泳池都有家庭更衣室，
但d 老母都係冇家教咁帶幾個近10歲+的囝入女更衣室左望右望亂行追逐，
根本係d 父母唔文明，上樑不正下樑歪

求番號

試過喺入面俾個細路女指住我嗰度問佢老豆呢個係咩嚟

都有大陸仔係女更衣室啦

去日本浸溫泉啲蝗婦台妹都係咁
仲要嘈嘈閉 搞到要提早時間去浸

正正常常 怕咩比人睇

又唔見你全裸出街

oh shit im sorry

哇

Seed 呢

細路女：咁細嘅？

五毛

細個入過，真係冇諗咁多

幫佢變做真女人

個時入過幾次 九龍公園女更衣室
記得最後一次扯左旗 比老母見到 就以後都冇得入喇

性教育其中一環黎，用人地body 驗證自己個仔嘅發育&生殖功能正唔正常

細路唔會識驚啦 乜都唔識

成日喺男更衣室見到啲男人
好似手指尾咁未發育

但係竟然有自信鳩fingfing周圍行

唔明 即係要遮遮掩掩先係大男人?

我係講緊有啲人好細條

但係都有自信唔著褲周圍行
很有趣

關大男人咩事

呢個真係 我10歲都識抵旗打飛機啦
D老母仲帶人去女廁/更衣室真係戇鳩

你都痴線 冇佢地 我地有得入去睇野?
我好多謝我老母

男更衣室冇扯都好正常

唔扯都好少細到手指尾咁

但佢堅有自信咁行

好深刻

仆街，我6到7歲畀啊媽帶入女更衣室已經畀人屌，但見到好多波波

唔會敢望

佢賞雀你 賞返佢鮑囉

seed 呢屌你

壓撚死 好核突 不了

顯示巨龍一下

細過無入過，人生遺憾

果時幾多歲呀????